教 宗 黃 偉 文 震 攝 DIOR 時 裝 騷

太空人

同軒仔個cencert衫差唔多

幾型

型到噴汁

做乜柒

如果佢有金城武嘅樣佢洗咁著咩？

佢呢d身型淨係可以行到騎呢路線
太空人幾啱佢

Hazmat
啲人會以為生化襲擊

條撚個位，形狀係牛肺

最靚仔今次

好型。。。小弟扯哂

太空衣（咖啡貓仕樣）？

仲要突碌鳩出黎

後面啲人個個彈開九杖遠別過面
費時入鏡影衰晒

為香港人爭光

等到後台班design既伯樂識欣賞佢未

Yman著=潮
連登仔著=柒

好想捉佢後台瘋狂

包到實又大光燈，件嘢唔熱咩

Breaking Bad?

立眼睇好似加菲貓

醜人多八怪

開住燈唔會殘眼咩

真心型

吳亦凡型佢好多

咁似之前undercover

著去北京防霧霾啱啱好

唔洗見到佢個樣 幾好

其實幾得意

最棧鬼係個頭 有白光照住

牛逼死了

回到未來fans揮手

你唔提埋個樣都算比面佢

多左個閪

究竟佢同JUNO睇唔睇到野㗎
對眼咁遮住法

佢呢身look係UNDERCOVER今季既衫

個主題都真係同太空有關(2001: A Space Odyssey)
衫就無問題既
係你覺得佢著成點既問題

好似上季undercover黎

件衫本身靈感來源係史詩式科幻電影2001太空漫遊件太空衣
有乜問題
Youtube有個鬼老真頭買左件太空衫著黎周圍影相去旅行

外國人做就型香港做=？

catwalk fashion 去睇catwalk

有乜問題

黎緊香港電影節重映4k版2001
重係電影節重點

成件事邊到唔fashion

識遮住自己個衰樣，算佢有自知之明

唔好再畀佢同徐濠縈搞搞震 丟曬香港時裝界嘅價

以為dior 又出件差不多

開個blog又好，fb又好，ig又好，黃偉文你想表達你對fashion既獨特見解其實只要將你想著既衫著上個model公仔影張相出個post就ok，post完再將model公仔帶衫一把火燒左佢再拍條片做making of更加完美，比起你用依家個豬肉佬身形做衣架更能表達到你既fashion sense

呢張相幾時睇都咁經典

連佢都可以有咁多時裝品牌邀請佢
連登仔竟然冇人搵，全世界都迫害連登仔

呢季真係好感動
太空漫遊fan

Wyman成日都著undercover